連登全民7500 , 熊二正式開始

善意打破零回覆